[NS] [PKM] LPLE討論區 #29 1001唔開POST的話一世生唔出閃

鑒於LETS GO已經冇人玩 本Post同時作為USUM或之前的PKM正傳遊戲討論之用

此POST並非小圈子

嚴禁召開TG進行小圈子活動

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

0. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 夢夢點拎？有無得刷性格？
一粒pokeball一隻夢夢 無得刷得一次機會 想刷買多幾粒波

4. 各種精靈咩性格好？
Partner比卡超：naive/hasty
Partner伊貝： adamant, modest, 對人戰亦可考慮加防/特防性格
夢夢(冇得刷)： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯
LIHKG LPLE Nature Recommendation

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

4. 熱門精靈係邊度捉？
奇異種子：常青森林
小火龍：3號道路
車厘龜：25,26號道路
迷你龍：中大 發電廠條水路
化石飛龍：化石博物館拎琥珀 去紅蓮島研究所復活
識英文請睇

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 點先拎到忍蛙居合斬/飛天多多利/滑浪比卡超/莎菲亞怪力/閃光超能貓？
Keyword
居合斬 - 遊輪
飛天 - 遊戲機中心門口
滑浪 - 淺紅市
怪力 - 金牙 淺紅市NPC
閃光 - 地鼠山洞 深灰市

9. 點進太陽伊貝月伊貝大鋼蛇巨鉗螳螂....？
LPLE不存在的精靈一覽：

10. 我想online同人交換進化富迪/恥鬼/滾動岩/怪力，又或者同人對戰，要點做？
課金先可以online，面連係唔洗俾錢

11. 我想問依隻寵應該配邊四招
每隻PKM都有唔同玩法 請你講清楚你想點玩先好問配招

12. 我隻超能貓唔小心忘記左招光牆 想問點學返
聯盟PC有個呀婆比你回憶技能
心之鱗片可以係每日隨機道具執

13. 點解我騎騎下飛行寵會飛高左 我畏高點落返黎
今代特色 比你可以捉天空上面既寵
收返隻寵就可以落地 無快捷鍵 垃圾GF

14. 點解我上網連線打黎打去對面D戰術一模一樣
因為今代GF刪左太多技搞到對戰單一化
有興趣研究對戰既話歡迎加入USUM懷抱

15. 點解我問野無人應我 依個POST係咪小圈子
你自己反省下有無講過官譯或者留TG

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

爆機後資料

其他資料(待整理)

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

1001HUNTER

原來我1001左 好彩較定個Bot姐

藍色貓

幫推

lm

想交流showdown 咩規我都玩下
開個tg gp交流下？

嚴禁召開TG進行小圈子活動

就黎爆主線 點拎閃符最快 有冇人可以幫手

師兄不如係度一齊討論下
有冇實機呀
同我一齊打實機啦
有feel好多！

我地呢度好歡迎對戰交流
但開群真係不了

約巴打出黎插最快
召喚DD巴

係點插法 用人地個bank成個圖鑑傳曬去我個box?
連bank都未買

yes用依招自己唔洗買bank都得

但你地會有儲曬成個圖鑑架咩 d進化型都keep曬咁癲?

會

我諗依度大部分巴打都有儲齊
對佢地黎講只係幼稚園程度既事…

Lv1 全圖鑑
Lv2 全夢特
Lv3 全球種四遺夢特
Lv4 全閃

依度d巴打已經玩緊lv4

Me Lv0

有實機 但實機好難轉戰術 鍾意showdown唔駛黎黎去去用哥幾隻

咁實機都每種pkm生十幾隻因戰術黎轉咪得

有冇荃灣巴打可以出黎比我插兩野

你估咁易 只有諾呢d din佬先會咁做

FF

都得既 留tg

竟然真係咁人咁做 識玩

係呀 呢度有無人睇諾d戰術架

唔識佢

新手想問咩係諾d戰術?

不過ps好處真係試隊方便既 試好再生

大陸玩家 小小的諾

召換 老鳩
d球種整好了

全世界咁多人點解要睇支人？

慣左睇日本仔 不了

gogogo

睇開鬼佬同hamburger

冇冇link
姐係佢推介d寵玩法咁樣？

鬼佬66 +1

呢隻野動畫有無出過場？

好！而加上！

已上買廣,但要點搵你

in左你了

66

強lo 以前hkpnve同koudai8交流時都無咩中港矛盾

咁強喺世界賽無見過嘅

多謝巴打
仲有想要既隨時落單
雖然都應該冇乜好要

thanks

好呀！你想儲得快既
可以上reddit/巴哈換
我尋晚係用空球同人換
用8粒空波換左32個種

巴哈D人當我透明
可能開POST果陣太少種
所以怕REDDIT都當我透明,諗住再搞多D種先去

可以去pmgba

咁你有無聽過刹那 anteater呢d人？

咁中二既啲名

其實冇乜所謂嘅
玩pokemon不必分國界
唔需要話自己識邊個邊乜乜
有啲咩對戰策略都可以拎上黎一齊分享下

齊齊努力吧 我極龜速儲
又可能等到下星期再搞dd

bbg今次岩啦
有戰述一齊研究
想試隊都可提出 (ps/實機打)

總有好多player唔識嘅
識又唔代表啲乜
都冇乜所謂
有趣嘅戰術咪一齊分享下

真心未聽過
有冇聽過siuba?我睇佢channel多

冇錯

Who

係 我都係悶得滯想交流下 同時吊下魚睇下有無老玩家
我始終認為pm都係有趣味性好玩d 一咩玩主流太悶
我舉個有趣的例子 蚊香蛙有咩戰術可以強於其他進化大力蛙？

你可以BOOK定我果D,如果仲有興趣

輝石心眼催眠肚鼓

放心 依度冇老玩家
個個都新手黎
或者巴打留低Fc
教化下啲新手？

心眼有乜用
仲有蚊香蛙bd打唔出威力

你老味執左成日BANK
發現無左21張UB波 5隻SAFARI波

好機會呀
等我生黎同你換啦
btw,而家生左總共8隻

咁你都係想我答 輝石心眼地裂姐

可能佢個rule 禁ohko

咁我真係想知有乜戰術
唔好話因為小左個屬性 得兩弱而勁D

BTW 多謝蛇ROY同廢UP關心
連登有愛

我都想 不過3ds我都好耐無掂過
其實我連ps都愈黎愈少上 再加上而全家都係討論go 所以想搵下有無正傳討論 咁啱見到呢度有非go討論就入黎貢下

提示：速度 特性 hp種族值

心眼+任何一擊必殺都係無乜意義

冇

我都係咁諗 速度係優勢囉
就好似常見既ufo 同3合一磁怪咁

有時都中意用輝石3合1 都係貪佢速度

開台回饋

其實ohko move並唔係咁用的野 當然有d帶左會好強 比如天蠍 有d就係要有呢招先有使用價值 比如fissure bastiodon

因為我自己都生左隻 HP0既蚊香蛙(雙打用)

咁“好”用既野

Tips 速度係最重要的分野

巴打咁你玩開咩？63？66？64？

66 至於雙打我真係極少玩

呢到都有人玩66
包括我 主玩66

所以歡迎約戰交流下
多d上黎吹下水 一齊打
冇實機係差d既 不過如果想ps打我都可以玩既

你玩唔玩random 我諗我都好耐無同香港人打過

好少玩
ou呢？應該最主流啦

有呀 但gen7 我無乜硏究 所以先搵你玩下random先

下次試下打下

單打

pkm起源都係單打

呢度主流係雙打

打漏左問號

單打雙打都有人玩
主流係4P

三打呢

依度主流係賣隊友

有大大可以幫我嗎，差六尾同大大力，可以幫幫我嗎？

話說今日順便睇埋大家的故事
MY LOVE出埸率極高 好開心

MK妹?

辣殺劇情版, 愈出愈衰

留名睇下年重製全cg點玩

你真係唔識架喎

留名睇今年重製全cg點玩

覺得幾好睇呀
起碼真係有劇情
上果套我咁認真睇已經係時空塔同蒼海王子

未睇

身為POKEMON HK居然仲唔睇

我要神獸大戰
同埋想睇多d d神獸既背景故事，DP三部曲咪幾好睇

建議你聽朝再問過
有可能幫你的都訓咗

集集都咁好悶
諗下上次神獸大戰無咩點打過固拉多就要行返屋企

波導勇者個集都好睇過佢

波導勇者勝在有大波小遙泳裝

o靚妹仔唔夠女人味

好的，謝謝巴打

邊個𡃁妹仔

小遙

童顏巨乳喎

識屌一定屌竹籣武藏

太老 不了

小遙小光Serena莉莉艾

G

For Goddess

G For Chicken

神棍午時花你唔會都啱啩

你就Chicken

啱呀 隔離果兩隻超能貓

打到要攞老噴去打
打到天光，終於完到單打50連
仲要一血反殺，差d以為翻車

我1x已經收皮

又係啲生緊球種既強到出閃，不過今次錯性格

下次記得帶不變石

就係要帶係關東form身上生
本來就唔啱性格，但要生關東form局用

用亂數生可以揀埋性格

未研究過

煩過__呀

見到要生一百粒強先就放棄左

直接成篇文無睇落去

如果開新save就唔洗百幾粒強

爆一次機同生百幾粒強既厭惡度差唔多

生百幾粒強都厭, 咁你唔應該玩球種

球種生左有成就感呀ma

你like啦, 先苦後甜同一直都係苦
亂數係你生種生閃都有絕對既優勢

撞怪個TSV同生強個TSV係咪一樣
搞左3日終於捉到岩性格金磚
開始轉玩生強亂數了

sm/usum 如果冇亂數的話我一早棄左驚
灰色地帶既野又唔係人人都鍾意既

TSV一個save就得一個

明顯佢就唔係因為灰色地帶而唔用

亂數曾經都激烈討論過係咪算改寵

亂數改過D咩

其實冇咩好討論 正常咁生出黎既野點樣稱為"改"

懶
不過都有諗過用左就無突然爆隻閃/終於生到5v/終於有母夢果種喜悅

冇，其實都係睇D人鳩UP，亂數都係為左節省時間去投入係個對戰度，真係坐係度生幾十箱我會悶死

琴晚搞綠毛蟲球種屎忽痕想生隻5v遲啲對戰可以玩下
兩隻4v生撚左我接近3箱先有5v

個個都畫小山豬
冇人記得跳跳豬同暖暖豬

9生9撞真係悶死
玩完亂數睇到其實閃FRAME成日都有, 但大部份都係0.1秒之內既事
大連續出現過你又可能錯過左, 知道左事實既話
走去9撞9生真係浪費人生
但其實計晒亂數撞都唔係百發百中, 佢個希有度仲係度

0.1秒點撞

亂數個概念係 話俾你聽個0.1s係幾時發生
你較岩時間撞落去就得(0.1s內)
(雖然實際操作有少少唔同)

蛋都一樣 話俾你聽邊隻蛋係你想要既野
你就可以唔洗睇中途個d蛋直達目標先爆

小山豬有漫畫加持

講到咁開始想研究

你話生蛋會加埋 時分秒 做參數冇得搞就冇辨法, 依家隻game個設定係一早定好哂你放D乜去生就會出乜, 咁仲去搏咩閃搏對項真係有D ON9

電影d code周圍都派哂
有冇人有多

有呀, 點俾你

講起上黎未入

暖暖豬直頭BW主角

夜d俾你，d code係屋企

佢主人都未出到黎算乜主角

亂數首先用黎玩左D定點神獸先，簡單好多之餘又有咁既需要，起碼你會開心好多

首先你出去用99蚊買餅s/m先

咁貴

女嗰隻

索羅亞黎架

code派完仲有剩的話我都想要個

有無多張

你本身有未?

派哂俾冇code既老屎忽先到新屎忽

今晚俾你

因為會觸及左道德問題

亂數即係你睇穿左個program，同4色版用overflow既方法去撞隻夢夢差唔多，你乜都無改，但撞到野生夢夢可以捉咁

當然夢夢用既係bugs，亂數始終都係無限測試得返黎既結論

但問題就在於夢夢bugs同每隻game既亂數都唔係官方想玩家知道既事

而用一啲官方唔想你用既方法去得到想要既野，就會觸及到道德問題

bugs，改獸就無得講，一定唔得

但亂數對道德線高既人黎講，就會同改獸一樣

係方便，享受過程，終於得到想要既野之間，仲有條道德線去拉扯用定唔用

而我條線就黎比生唔到既強拉斷

去到遊戲道德咁嚴重

我個人覺得亂數同in game bug都無問題，總之唔係拆開個save/裝第三方軟件改出嚟嘅就得

認同你既睇法

都係過唔過到自己個關姐
強逼症既野

人各有志，你覺得係一個定死左既路入面"搏"閃都冇話唔得既

依家亂數都要時間算係咁啦，以前BW真係易用到上癮

BW根本無可能用正途玩

其實都唔洗時間(只要開機seed計frame就得)
BW先要時間掛

正路咁生個5V要一個星期
都唔係冇可能既

不過BW時期互相交換蛋餘風氣我幾鍾意

巴打咩game

BW只要開機時間岩，跟住你就只要禁音符雞就得，時間仲要好充裕

如果想全圖閃，無可否認亂數一定係最快既方法
問題在於想全圖閃，過程唔係用官方既方法去做，咁不如自己改出黎，一定快亂數幾百倍

問題都係在於自己果關

SM連開機時間都唔洗岩
只要禁QR code就得
不過時間唔多充裕咁解

霹靂彈
其實唔難啦 繼續努力

其實亂數啲seed係咪都係有人破解先知？

我有曬sm仲買多餅

嗯...都應該係
用統計學既方式都可以知個pattern既 但你覺得整software既人會爆開隻game拎formula定自己慢慢stat

我睇左介紹，要拍片搞

玩熟左用眼力都得

官方好似都冇講過紅線不變石可以遺性格同紅線

之前完全唔覺有找針

有呀 紅線係增田自爆大家先知架

即係唔係官方方法

有時game入面冇寫明又唔代表唔係官方姐
game有寫閃rate係幾多？有寫咩屬剋咩屬？有寫燒傷減半攻麻痺減半速？(或者有)
如果全部唔計咁"官方"除左放左800隻pkm既樣同招式描寫上面有既資訊以外咩都唔計數

風沙加特防都係好耐先俾人發現

除左剋屬麻燒之外其他有乜野唔係爆開隻game搵formula出黎

我會咁分類
1. 寫到明
2. 冇寫到明 但默認官方等玩家發現既小技巧
3. 官方冇打算俾玩家發現既小技巧

1同2就絕對冇問題既
但我會將亂數歸立到3
不過依家問題係SM版將蛋亂難度降低 我懷疑已經變成左2

ORAS定唔知SM開始出招畫面有寫邊招剋對方
前代啲NPC對話都會講剋屬

紅線不變石都拎黎同亂數比
不如話啲特別進化方法官方無講唔比咁進

係 我都知例子比較差 希望大家明我講咩

紅線不變石都唔係隻game入面講明你知既野，唔係靠玩家自己發現就係爆開隻game搵出黎，咁同亂數有咩分別

咁不如用改獸啦，都係爆開data做
做乜要搞亂數咁on9

即係我#212講既
官方有心俾你搵到既野定冇心俾你搵到既野 的分別
紅線就係因為玩家搵唔到先自爆同大家講可以拎黎遺5項

咁又唔同
由 改 個一刻起成件事就OUT啦

我想知佢入面既野=要改佢D野?
知道左明左再用返佢既logic去跟返遊戲規則玩都有問題?
用紅線做例子都係一樣姐, 你知道左紅線可以遺IV, 咁你咪跟佢呢條rule, 係生蛋個時放紅線遺IV囉
講返亂數, 粒seed本身已經可以生百幾粒蛋之後搵到, 之後咪用program計返之後D路咋ma, 2者分別在於紅線個logic簡單, 亂數要用電腦幫你計一計

試下打VGC冇傷害計算器

S/m同usum 生蛋亂數玩法唔同？

用個體值努力值類比會好啲

大同小異, 只係個發現方法唔同

其實我覺得用damage calculator呢例子比較好

岩呀 計數機理論上都應該冇
我完全唔反對亂數架 我自己都用得好爽
但如果話亂數係官方設計正常遊戲既一部分 我就只係部分認同

如果佢SM亂數複雜/困難化我就唔洗講得咁曖昧

一樣
但有乜理由開game就定左你成世既蛋list 我覺得實在簡單得太唔合理

我有2set sm 1set usum

亂數同修改明顯係兩樣野 你覺得兩樣野都係邪道做法走捷徑 唔用冇問題 但搞清楚亂數係唔會暴力改寫遊戲既數據

正常遊戲如果同亂數計既野唔同咁亂數有咩意思
千幾年前你都唔會知你D器官有咩用, 係有D人用活人做殘忍既實驗先知, 咁你係咪都會無視發現出黎既野/事實

閃rate無
割屬sm有得用招果陣睇
狀態隻煩膠洛托姆成日教你

重點係官方想唔想你知

有d野冇講但大家心照姐

憑咩去界定官方想唔想你知
玩家使用既方便程度?

咁當我時光倒流到SM版之前lor

其實bw比賽都大把人成隊閃寵 佢點會唔知d人用亂數 唔係都唔會玩標誌焗你每代要洗底

要破解程式先知會唔會係官方想玩家做既事

我唔詳細解釋，我用例子黎答你
Wolfe 雷超世界第－
Wolfe（拎wcs vgc16)世界第一（隻）雷超

點解要4餅？

依條問題同問囡囡個心諗咩一樣咁難
答你唔到

激烈既討論可以起到宣傳作用

努力值 個體值 醒力判定 遺傳招式 傷害 不變石(紅線當你增田講過) 好似都唔係官方有講過, 你估下D玩家係點樣知

老鳩巴打用既term係：官方想玩家做既事

唔係官方講過既事

就好似溝女咁條女冇明講 但俾晒暗示你 咁你咪上lor
但連暗示都冇就撲上去就係強姦

佢用既term係要 "破解程式先知"

咁估roy sir（玩pkm時）心諗乜難唔難？

又話唔知囡囡諗咩, 但又明佢D暗示, 好矛盾

咪FF咁多啦

矛盾既唔係佢，係女人

岩 可能我地都FF左 努力值 個體值依d都唔係官方想你知既野
唉不過唔搞都搞左啦

講真以而家科技要整條破解唔到嘅亂數式有幾難，但佢就越整越易

個體，醒力有埋npc都要人解釋
努力又係有曬系統，sm比埋你睇
傷害兩個玩家知曬啲stat測試就做到，使鬼爆data？
遺傳生蛋咪會發現，拎心金隻神速迷你龍生一條咪見到有
不變石我就真係唔知第一個人點知啦

係要死攬亂數同你講啲野一樣性質我都無辦法

講到尾依d都係灰色地帶 一日冇白紙黑字簽性交同意書 一日都唔知搞完條女會唔會反悔
大家認唔認同

#mewtwo

一日有mewtwo 一日都認同

亂數嘅嘢

同埋方便生唔同國籍嘅寵

就係依點我唔明 好似叫大家黎玩亂數咁
如果係XY時代我上面既論點會完全唔同

兩餅一中一英咪算

XY好似係太複雜所以玩唔到？

Make noises 既野
一切都係為左宣傳同延續個ip

個體judge好似gen 4 先有，但就一直存在
努力值都係最近先有講，game內叫基礎值

好似個timing係0.05s以下

個陣BW BW2都有玩亂數，跟住XY就好似咁上下理由變左亂數不可能而冇再掂，點知SM又番番黎，GF班人究竟諗乜

呢代先有多D NPC/相關系統話你知咋, 你估以前係點知
除左呢D系統之外你都係根據前人唔知點樣搵到出黎既rule去follow黎用
你follow不變石個程序就得, 我follow佢生蛋個程序就係改野
唔好唔記得傷害計算有random數, 你每次打落去就算所有可變條件一樣都會唔同, 咁你又點知佢真正既傷害係幾多
究竟你係唔認同個發現方法定使用rule既方法
前者就真係可能有分別(官方講/破解), 後者大家都係base on已知既rule去follow去玩
btw 其實都係吹下水, 唔好有hard feeling

新屎忽留名

派哂了, 我得3條

橙

假設我話你知我破解左隻game 發現對戰個陣輸入上上下下左左右右AB咁所以一擊必殺技就會變必中
咁1.你冇破解到 由我口中得知資訊 2.你follow game rule照用所以冇問題
唔講4P 就算單機用依招 我都覺得係有d問題

隻game set左係咁, 又唔係bugs, 我用都係問題?
調轉諗, 會唔會係你自己因為所謂既堅持而唔用, 再鬧返用既人有問題
再諗多D, 會唔會隻game係冇反對你用

個體gen3咪有
醒力無npc咪自己學完用一次

咁講啦，你既例子rules，全世界都一樣，唔會我打綠毛蟲+血你打就+攻咁，亦唔會我用不變石遺到性格你要用月之石先得

全部都公平既

亂數呢？個個人既save都唔同，甚至reboot左就唔同左

你sure餅餅帶一樣既野同餅餅帶唔同既野有可比性？

當然我都就黎忍唔住去用
但唔代表亂數同你堆例子性質一樣

嗱 老實講啦
以前邊有人會識努力值分配同個體值依D野
靠既咪又係前人既努力不斷嘗試先知

唔通真係打4隻鬼斯 然後升到100LV 發現多左一點特攻能力值咩
咁我都幾肯定依樣唔係官方透露出黎
咩方法我就唔講啦

FRLG開始玩努力值既我當時都係靠上網搵
邊可能靠GAME有依D資訊
利申 我玩英文架唔好蝦鳩我話我唔識日文

個例子有啲差，
如果真係有咁嘅技，用係有啲問題嘅，係因為唔好玩，咁應該會變成好似催眠咁有個條款

因為用左依招就失去左原本設計者設計系統既原意(即係正常對戰/生蛋)
如果設計者有意咁設計 咁正常玩法有咩意思(依句係SM版繼續有保留)
上上下下左左右右AB就只係個漏洞 跑馬拉松唔行設計好既大路但自抄捷徑 然後話行行下發現個捷徑係大會冇反對你用 唔會有d怪咩

用係有啲問題係base on想個過程fun D定點? 本身design係咁, 然後因為個design可能太屈機而自己set rule, 咁你不如話大亂鬥出smash唔公平, 只可以用輕重攻擊
我夠話一擊必殺太屈悿, 咁係咪代表用就係有問題

用到你好似普攻咁用真係太屈

有閃符國孵，我平均8箱強就出

我都仲新

其實事鳩旦啦
反正無傷大雅既野 我繼續返去亂強算

巴打係玩LETS GO

下代4P最好可以加個選項禁止飛花用一擊必殺

for fun, 我都有講

btw,
我同班friend啱啱玩大亂鬥嘅時候真係玩唔俾擋 , 後來覺得上網唔夠人打先叫返佢地用

唔好搞錯, 你已經係跟住佢個設計, 因為係你base on佢既設計而行, 唔跟個D=用修改器
你個例子行捷徑個D=用修改器改條路出黎, 亂數只係一早知佢官方條路點design然後行最有效率個條

但個個條路都唔一樣bor，sure係design for你發現然後用？

你講得岩
就當city hunting由 A point 去 B point
中途無限分支 用亂數就行最短距離到目的地冇錯

但賽方原意唔係咁嘛

又再一次世界大戰

求一條電貓code

R水吹姐

溝到學生妹未

好和平理性喎

自膠
成班講緊強，先入為主左

條公式就放左係到, 你唔用OK冇問題, 我用就係改野唔跟規矩
你唔認同個公式既發現方法冇問題, 但你話用呢個公式就有問題, 假如牛頓係老強條女個時見到D水滴落地而發現地心吸力, 你會唔會唔用地心吸力呢個rule

我生存係一個學生妹永遠都唔會受溝既次元維度

理性討論有助遊戲發展

官方原意都唔係想你地剩係生蛋(我記得增田講過)

所以咪要對戰

個體值原意都係想毎隻精靈獨一化
但點知變成個個追5v 6v

唔係為左出好多閃，唔用亂數都得啦
而且都係200至300隻強左右出閃
要啱個體性格，都係出閃前十幾隻攞強唔攞強咁改

呢樣野我諗都係因為破解左先多人知

無人話你有問題
相反係你覺得唔用既人有問題多啲

生5v條公式人人一樣，用紅線就生到上去，唔會要玩家獨立計完一餐先有效

亂數餅餅帶唔同，就算終歸都係拎啲seed去同一條式，都要獨立計

點樣拎一樣random人人唔同既野去同人人一樣定死既rule比？

我會覺得亂數唔係官方設計比我用既野，因為咁樣所以唔想用，同埋懶啦當然

之後比你話on9

而家調返轉頭話我唔比你用

我收返ON9個句野, sorry
但老老柒柒, 當我知道條rule之後我都係覺得盲目咁生係好on9

孵得多，真係會試到出黎
特別係sm世代，個體有得check

飛花我知你想話邊個on9

話你呀roy蛇

早幾日同fd去睇都已經無派code

而係在座各位都係小鋸鱷

又屈Me

個感覺就係改獸睇唔起唔改既人
亂數又睇唔起唔亂既人一樣

大家都係執住時間同方便去睇唔起另一面既人

而另一面又會有自己既堅持希望自己係跟住官方設既繁覆過程得到想要既野從而額外滿足，而睇唔起伸手黨，改獸，亂數一樣

我就只會睇唔起改獸，亂數我都開始有興趣研究

如果有睇落唔比人用亂數咁，我都收返

其實我都覺唔用嘅on9

記得usum出果陣
我係巴哈嘅球種領導者

所有新球種 第一時間都係出自我手
因為我用亂數再加reddit換
然後再係巴哈 1新換3舊
極速close file
所有巴哈仔都要入我個post換寵

都係小智派最好

巴哈仔唔識亂數？

大部分都唔識
都有一個圍爐post係生到色違就放上去曬閃

仲記得有部分球種收集者係專執蛋餘
例如非夢特果啲 諗住1舊換我1新咁
咁你知玩得 點會有蛋餘
所以全部比我reject晒 然後死死氣3舊換1新

唔係睇唔起, 而係因為個效率真係差天共地
btw

今晚就生一百幾十隻鯉魚王玩亂數

其實飛花你宜家用緊PCalcNTR 定仲用緊舊方法亂?

我係你買多餅好過
打到2島 插bank拎閃符 生8隻就搞掂

係咪拎過餅帶出嚟就要等兩日先可以抽嘢
琴日換過餅帶
之後過咗12點都係抽唔到抽籤屋

48小時

生強我就用 方法直接拎seed, 然後再用呢個計

神獸就原始方法SL

改過時間或者插咗落第二部機

有咁方便咩

最緊係sm可以用埋島bug
一次滿足你三個願望

生色違 升寵 拎金銀冠

未生過蛋嘅帶
生8隻蛋就搵到seed

而家sun定moon版$99就有

咁緊係拎返隻moon出黎搞，洗撚左個save去

雙版本168炸喎 無記錯

又要玩多次

咁講又好似128條好啲

128易錯喎

放工再算

@內傷
去唔去首爾玩幾日

哪有錢

銀行自中學GARD之後第一次跌返落4位數字

4位數字一齊飛首爾一轉

要how much

首爾上次飛2600

2600夠我買部直播機了

旅行回憶成世既，直播機就一時既

直播錄低FF點柒都係回憶成世

駁唔到

機票來回1200

呢到可以討論poke拳？

When先

可以

有格鬥比卡飛花 同 魔法火狐內傷

仲有大蝦細地龍Roy

三月頭

新手企鵝lalacat

咁唔得了
留假8月去日本

6個字發音喎

留假既話幾時都唔得架啦

利申：用過荃新天地商場入邊個大電視打poke拳

有冇人得閑打場 不過我好廢

係日本打街機覺得幾好玩 之後返到香港即刻出咗部switch

我仲廢，game都無買

依個禮拜得

身為老師蝦鳩細佬破壞人地自尊心

我廢到冇3ds

其實我係打緊指導拳（行指導棋）

企鵝皇lalalam

to DD
我想去日本都冇時間

用雨天打好易

to FF
我想去日本都冇錢

有人幫你買本本咪得囉

好孩子唔好睇

拎左 thxxxx

No thx新年快樂

Dead

@花名 @Lala

裝卡片果種卡簿

係

係喎我都諗漏咗呢樣嘢

PERFECT MATCH

BTW你知唔合點日拍

剩係識Amazon

點用日yahoo拍賣

YES 我想買埋果PACK咩全5星卡
有木戶川豪仔 星章鬼道果PACK

我自己都係用buyee代購

想買依個 可以點做

呢單抵買咩 好似得木川豪哥係5星

其實成套有乜卡

睇左了
其實我都係想儲返張木戶豪仔同星章鬼道

如果你真係要用buyee的話
註冊咗buyee後 , 係buyee度入日拍
再search你要的拍賣品
咁視乎件貨可唔可以直接買抑或要經過拍賣價高者得
成功bid到之後就等賣家出貨 , 件貨去到buyee的倉後你就揀運送方案之後俾運費
咁之後就等件貨送上門

btw我冇乜留意 , 但buyee的手續費加運費夾夾埋埋好似唔算平
你可以睇下仲有冇其他代購格格價

係咪必中豪哥
又有啲手癢
趁隻game未出整番盒先

好似必中果12張

15 16緊

SAL （標準航空件）/小型包裝物・含追蹤編號
配送可能
商品金額1,300日元 購買手續費150日元
雅虎拍賣手續費200日元 國際運費570日元
2,220日元

貴成1000日元

Amazon都差唔多呢個價

點解TCG有League Cup
但VGC無IC

League Cup=MSS

唔識分
MSS係咪姐係銅鑼灣果次

銅鑼灣果次係Regional

PC=League Challenge
MSS=League Cup
Regional=open
IC
World
5層

咁vgc幾時有open

TPCI未CONFIRM

點解香港無IC

Tiny player bases
No franchise company to support
Lack of top class judge and organiser

點解你又咁多問題
你又唔係嚟玩

唔玩都可以了解下嘛

Fucking people don't speak English

又話支持VGC

Non, je parle français aussi.

琴晚生緊128強果陣比屋企人打亂左
失敗左
決定洗左SUN個SAVE用8強法算數

我留左4個空BOX, 5隻5隻咁生, 排好晒, 最後先MARK
應該唔會錯, 又唔會一停就亂
E+生左2個半BOX, 希望成功

巴打,要棄強架WOR
你連續拎強127次同連續棄強127次條數會唔同左

我理解係
佢每一次攞強前都SAVE, LOAD SAVE完棄蛋都係攞緊下一隻
即係其實你係棄左果127隻你都生過出黎睇佢性格
個方法只係冇留低隻野
我記得係你生咩已經定左, 留唔留都係果127隻
生127隻係要搵個SEED, 我冇搞錯順序都應該搵到
我係怕隻強生出黎會褪位, 搞到我啲次序錯晒

Rule 34

棄蛋跳1 frame
拎蛋跳約30frames

完全唔同架

黎過

係咪少咗啲咩

亂數係要搵你粒 SEED 同 蛋位
如果你之前生過強,蛋位就會亂左,所以要生127隻去搵返
而蛋位會受兩樣野影響
1. 拎強
2. 棄強
而每次棄強蛋位都會+1,所以SAVE LOAD既話你個位一定行左127下,仲知道呢127位既強既性格而去計返你粒SEED
拎強就唔同,唔單止唔係+1,仲要你係邊個蛋位拎強,+既數目都唔同
所以你拎曬出黎果127粒出黎,你個蛋位就唔會你連住127個,知曬性格都計唔返粒SEED

但呢個CYCLE好易錯, 要諗計

尋晚嗰本好J D
莉莉艾我再屌你老母

For TL;DR

AAA ← 你一開始喺呢度
BBB ← 棄一粒蛋
CCC ← 你唔棄蛋就掂唔到
DDD ↙
EEE ← 拎完蛋可能喺呢度
FFF
…
XYZ ← 第127粒seed

你要做嘅係揾晒每一粒seed，所以一定要不斷棄蛋
而你唔生隻蛋係唔知自己棄咗隻蛋嘅資料所以就要SL

收唔收到code

放棄左，拎餅sun開新game用8強法算

但有個問題，8強法未check到iv，就咁憑8隻男女+性格check係咪夠準？

佢無先出奇

小孩子唔好睇

射射

通販賣哂

引人2019 j

究竟點先刷到閃鬼斯 刷左成個星期

照計放住一星期點都會有喎

link

照計生咗兩年點都會有閃超能貓喎

無閃雷鳥

咸濕（的恥）鬼

你老母就閃電鳥

閃的雷鳥啊

你老母就閃雷鳥

恥笑開始

唔好推

我覺得係笑內傷多啲

根本係

ROY蛇陰鳩我

@內傷 @花名
一盒vol4+ 一盒DP 連運費$370抵唔抵

DP咩黎

diamond pearl

一盒必中哂12種（5星係木戶川豪哥）果盒

真新唔識答

係 Dedenne & Pikachu
no Raichu

Vol3 同4中間果單

我覺得OK

VOL4聽聞有99%中萬作火花之環

中萬作我燒你jer jer

條腰帶要月尾先出貨
屌佢老味

@老鳩

你捉左邊D UB球同想要換乜

咁 我燒定都得
我個FRD買兩盒都中萬作
我都中左

咁我都希望你中

抱歉讓各位久等。

受生產進度影響而導致發貨有所延誤的
COMPLETE SELECTION MODIFICATION V BUCKLE
以及
COMPLETE SELECTION MODIFICATION V BUCKLE & DRAGVISOR
其發送月份已確定如下。

COMPLETE SELECTION MODIFICATION V BUCKLE : 2019年1月
COMPLETE SELECTION MODIFICATION V BUCKLE & DRAGVISOR : 2019年1月

即係26號啦

4張閃中2張
1/2機會 一係中一係唔中

等緊下期csm消息
已經完全諗唔到佢會出乜
唔通真係blade

有兩閃咁好？

PKM耳屎

係
必中所有人+2張重復+兩張閃(冰槍 火花 雷門風丸 鬼神圓堂)

咁我應該中風丸+元堂

decade再販

算吧啦

咪呀我落左DX洋紅色腰帶order架

手上有
A喵喵怪，大眼水母，A小拳石，噴墨海馬，獨角金魚，飛天螳螂，迷你龍，gen3隻海鷗
8隻

想要夢球HA
車里龜，卡比獸，火稚雞，木守宮，水躍魚，小火焰猴，聒噪鳥，驚角鹿

琴晚晒左晚搞亂數無新增更多

我request個d球種呢？

FF都有儲 ？

Exvel表呢

冇儲
單純拎黎生蛋對戰用 戰鬥民族

咩表？

雙打星表果類嘢啩
耐到我都唔記得咗

係喎 冇表搞唔到比賽

夏目友人帳

龜速生緊

有無吹雪BB

腳傷出左場喇

你老母 造戲炸

係啊 下一秒同剛陣一齊企左落場

貼之前double check左個樣有冇係鏡到

下面果兩個幾錢
見到有星爆廣人同重企鬼道

冇睇到，中午影左張相走左

今次飛邊度

會唔會再去
求幫買

東京，去左倒數

想睇熱褲

東京一番街，同旅館巧遠

同女去

Bw果個！

催情朱古力trip

同高登妹去

塊鏡倒影有樣，好彩double check左

同你老X去，巧巧砌

食朱古力食到傻左

唔係講笑早幾日見到部扭蛋機賣JK底褲，兩個500yen扭 冇晒貨

Pkm post個老字只會配個「噴」字

Pkm post係唔講pkm的

好彩維維你唔係熊本

發生咩事？

じしん

早知重酬你幫我排pkm新年fuck袋

同行友人幾抽一番賞中左A賞伊貝公仔同地毯

沙漠蜻蜓呢D蟲系唔驚

FF你battle pkm跟number排咁加嘢落去咪好煩

佢有留空位架

跟gen留適當空位要執都係一個gen內既事

有無人知旺角會唔會有依D FIGURE買

有 景品嘛

貴唔貴 係咪又係一半錢幫佢交租

係唔係信和

約100~150$

信和有可能 ins, 皆旺 都可以望下

景品係邊咁

皆旺地庫
ins 1/f 2/f都有鋪專賣景品
信和睇下精品有冇

要貴的話奇趣都可能有

睇下先搵日

partner 伊貝用黎對戰的話應該用咩性格點配招？
搵左好多資料都冇確實講明

因為depends 你其他隊友/役割黎選擇最好
或者你講下另外用邊五隻/性格配招我地黎分析下

我覺得用Bold最好
對戰嘅時候防守係好重要

我剛剛玩，刷緊性格 就係唔知揀咩性格好

打算化飛，鯉魚龍，雷伊，奉神，重有一隻未諗到...

66 ge話 雙刀算啦
+sp-d/sd

我睇到有d文章係揀冇加減性格
但以我所認知，無加減性格應該係最冇用

66咩意思？

我會當係干擾/support
+D/SD/S

邊個寫架
可以拎佢去堆填

咁你配咩招？
我覺得伊貝點都要俾招保護佢

yes 做打手就不了
不過加唔加s真係可以斟酌

當serious流架 ？

外國網站

最重要問題 你玩單打定雙打？

想主玩雙，不過最好就一個性格兩個mode都落到場la

6打6單打

不過都係呢句 好睇你玩單定雙
之後再睇你隊伍

先手burn 放牆

因為單打保護睇唔出有咩必要
如果要一性格玩晒單雙 咁我推加速

我覺得partner伊貝應該雙打玩support叫做最有效發揮，但唔知+sd/+d 之後減咩好

保護 放毒 許願 高速星星

既然你都為左support 咁其實減攻/特攻都唔mind啦
反而防禦速度仲重要過攻擊

好似冇wish

我都有諗過高速 burn/種子迫盾落場

好啦我放棄啦

都唔係
如果真係為左純support點解要用伊貝
用得就係為左佢有超勁打擊面

所以都係唔好減攻

所以呢隻野真係好矛盾

伊貝咁慢加速黎做乜

PKM POST突然真係講PKM

因為加其他效率都唔高

LET'S GO 伊貝一句講哂
全GAME唯一隊醫

你醫返快 定我岩崩快

Serious啦

要知道今代1.1倍真係1.1
個思維同usum唔同 1.1倍攻仲廢過石板 1.1倍防等放1/5粒輝石
咁寧願1.1倍速好過啦

真心問...
partner傳咗俾人重有冇種族值個buff

好似冇得傳？

咁大鑊，即係重打刷多隻都唔俾

真 雙刀算啦
我都後悔冇刷雙刀

雖然封左塵

仲要係一個新人帶起

依度個個都係真新

我一開始就刷到hasty, 早知直接開波\/

我覺得都可以，配100%麻痺，再2物1特 雙刀

好啦我講下我意見先 點解+sp-d/sd
因為你要知道佢全game得1隻 同埋伊貝係多招用
所以唔想後悔揀左一邊既話 玩雙刀係最好

另外佢做隊醫真係幾好 所以我覺得配醫狀態係必需
而加你上網打好多都有wow夢夢
唔小心比人burn左物攻手就怕怕
之後想必burn/para/定種子就諗下吧

利申我只係諗單打

到我講下我意見啦

隻game咁垃圾仲研究點玩

等多10個月

睇返格仔 感覺好怪
傳左隻火箭頭袋獸過去 發現學唔返增強拳

唔洗10個月啦
過兩三個月就會有騎著女孩的成龍出黎放料

伊貝還是加速比較好 畢境lets go裏7/80速種還是比較多

又出黎爆料
然後又有1 team人比人炒了

果TEAM人一定係中國人

一切都給你們看透

執返好餅US，清咗好多垃圾

如果我用同步開始戰鬥 之後換absol出黎sos 個同步仲有冇效?

記得好似無

咁即係基本上要刷閃黎對戰都係靠生蛋?

你keep住出同步隻寵就得

有冇同步+手下留情寵推介

夢夢

點解要咁做
如果你想刷色違
同步完隻色違寵 換隻刀背打既寵出黎咪得

係喎 傻左

點解會咁

搵到了 原來差隻小星雲

利申首抽唔想花時間妥協咗加速減特防
唔係覺得後悔，不過如果俾我再抽過會想試下減特攻
佢最緊要嗰招Sparkly Swirl雖然係特殊招，但個人認為妖精技能喺呢個環境冇乜大作為，同埋我都落晒兩招物攻
視乎玩法我諗減物攻都有得諗，反正打乜都唔痛，你都係要佢個追加效果姐
反而有時會覺得如果冇減特防可能可以再捱多少少

啱啱買咗Pokemon Let‘s Go黎玩，去到常青森林見到有綠毛蟲同巴他蝶捉，想問下想養隻能力勁嘅係咪都係捉隻綠毛蟲升上去好啲？求各位巴打解答

利申:自以前玩完Gameboy水晶版就無玩過PKM啲game/已google搵唔到答案

唔係
每隻巴他蝶本身的能力值係一摸一樣 , 不論係由野生捉返黎抑或由綠毛蟲升上去
而最終岀黎的數值點解會隻隻唔同係有其他原因 , 但同由細養到大冇關係(至少Let‘s Go係咁) , 野生的巴他蝶都好可能勁過你自己由綠毛蟲養起的綠毛蟲
至於點解會咁 , 關鍵字係「種族值」「個體值」「性格」
請參閱1樓/Google

唔該曬巴打 等我溫下書先

老實說 我想不到伊貝不減特攻的理由 反倒這傢伙的物攻配置非常合理 普火草兼輔帶特效

小剛正室說

早

我計好左8強法個SEED,仲用對戰片搵左TSV
屌啦媽粒閃強係15110FRAME
有曬異國閃符都係咁
要拎43X次棄十幾次先拎到粒閃強

重玩一次會唔會快啲

會,但重玩完都係15000左右既話......

可能25XXX呢
BTW 拎左既強係咪一定要生出黎, 冇得掉左佢

所以做老屎忽就可以加入我地頭post既tsv list 效率就高好多

或者自己買多幾餅帶

你竟然想放生粒未出世既生命
買餅新帶放過去之後洗save 就最快

可以打爛粒強既話4XX粒算D咩

係喎
其實4XX隻鯉魚王 2晚都應該搞得掂

用鯉魚王跳frame啦
好彩唔駛下下mark住粒seed

打爆左先
唔使下下過隻野去睇到IV既SAVE入面CHECK, CHECK完錯撚左都冇得返轉頭

真圖嚟？

真

嬲
pokemon官方寸鳩我地

有冇翻譯

你至今搵到幾多朋友戀人呀？
(正常應該係問人捉幾多隻pokemon)

你唔係識日文咩

幾時講過識

食蕉開台果陣唔係講過咩

小智衰衰地都幾年搵一個, 你地班毒撚

識個幾句算唔算識

夠㗎啦
唔需要同FF比

ＦＦ唔好，唔好ＦＦ

有無人等緊小光出figure

某超古代精靈訓醒姐

唔係地龍黎嘅咩

一望就係廚鯊

唔似
但一講就明

唔計色似神柱

有啲似禿頭

呢隻就明顯好多喇

召喚公園中的超能貓圖

明明就係銅鏡怪

亂數生127粒要孵完一粒再攞定可以一次過5粒

唔明

唔可以5粒,
要一粒一咁黎

逐粒黎
你連拎5粒，咁你測試緊既蛋位就會變左唔係連續127個，而係skip左，仲要唔知skip幾多

攞A強前SAVE,
拎左A強生左出黎睇性格
LOAD SAVE, 棄A強, 等再有強拎
又要SAVE左先至攞B強, 唔係攞完又攞

我覺得開save棄強之後即刻save會安全啲，有錯都係連續拎無save做成
不過唔肯定有無影響

最易錯應該係攞強前唔記得SAVE
一攞左, 已經亂晒錯晒

我仲以為係連續爆127粒添

無牛過蛋就可以連爆8粒唔洗煩

我就係成功例子
不過閃frame係15000

正常啦
唔係點解我要有6餅帶嘅原因

好懷念當初日日有閃蛋嘅日子
仲記得FF同飛花個TSV成日中

點用人地個tsv

假設我TSV係2222
你下粒蛋嘅TSV定唔知乜V啦都係2222
咁你生出黎
傳比我生
咁我果粒就係閃

乜嘢2138 3960定20我成日中

TSV 3797 HERE

果個乜柒v原來係咁用
咁我搵曬4餅帶tsv，知道生出黎係啱用既強
然後load返做未生之前，等有乜柒v啱既強位，傳比佢生 ，咁就會係閃？

老屎忽都無人生蛋啦

但你傳過去咪仲浪費時間
又無得用bank

我自己都4餅，玩到好亂
總知強位個乜柒v match餅帶既tsv，果餅帶生出黎就係閃，其他帶生就唔得right？

我鍾意主人名要跟自己 唔可以咁做

yes
所以sm咁平我地叫你入咪因為多個tsv=多一倍機會中閃

唔太明你講乜
總知當你4餅帶
Sun 1000
Moon 2000
US 3000
UM 4000
你用Sun 生咗隻4000嘅蛋出黎
傳過去UM爆蛋就係閃

TSV 1614 2210

明白曬

仲等緊usum降價

唔係
依招係人人為我 我為人人
人地中左粒你閃蛋俾你自己爆返咪得

我都明白課金會令遊戲易玩啲既道理
不過有4餅已經好多

依度唔慶回傳
所以無貢獻嘅我係唔會生佢隻閃

係呀 話你呀roy蛇
閃雷鳥陰我呀啦

餅餅帶改同一個名

即係話, 你可能要搵埋你玩緊果餅個SEED
即係要生127隻

唔洗 知TSV就得
你用一餅帶生炸嘛

tsv緊係用對戰片搵

捉左好耐先捉到隻膽小abra點知唔係同步

不變石生強

不變石啦

閃電鳥使出了放雷
閃雷鳥使出了放電

未搞亂數唔生得 想捉埋月神小星雲先

咁咪搞埋佢
8條魚唔使半個鐘搞掂

邊洗捉架，拎一隻係咁生蛋咪得

去ORAS捉哂咁多款性格既百變怪咪仲快

你啱 都係用oras捉算

total 18隻

餅oras好耐都無開過

都冇需要開啦

夢特

@內傷
遲D有冇興趣玩

睇落唔錯
閃電唔係4月出可以試下

2020出唔出到閃電

出埋GO REMAKE都未出天坪

有D似符文工廠
如果有戀愛系統比我選囡應該可以玩OVER 100小時

冇得開後宮只可以揀一個既戀愛系統都係垃圾

FF失蹤計時開始

當年我老婆

講真SWITCH咁多REMAKE
點解唔REMAKE礦石鎮比我爽下

護士同雞場
其他一般
最劣係雜貨Mk妹

當年都係溝呢個
礦石鎮同伴們的

溝護士同雞埸太容易
一個執野花 一個送雞糧 (係咪話自己係雞)

MK妹都唔錯 最失敗就係圖書館條囡 完全隱形咁

無啦啦計咩時

識貨
琳正呀
入得廚房 出得廳堂 又係天然呆傻大姐性格

係咪111有晴報

咁快

逢星期五你都做現充嫁啦

唔講都唔記得今日星期五

但係琳只要到咗秋天唔幫個廢青就會冇情敵

識嘢

咁咪岩
所有人都有婚結
剩返大隻佬FOREVER ALONE

一個銀冠都無

邊隻game先?

US

Mewtwo,我都無乜

不過係SUN版有堆

ROY蛇定花名唔係話有隻火貓比我架咩

之前係有個巴打想要夢特,我見佢要先諗住生
不過花名俾左現成既佢,所以我無生

咁我果隻呢

仲刷緊閃毒貝比,

其實我係想要性格CAREFUL用黎打比賽
不過有排先再有正式VGC賽,所以唔急用(生)了

刷唔難，升100lv先難

用島 唔太難既

@染到搞比賽
我要Report Roy sir

島BUG都違規?

唔知講咩好

我今晚摷下仲有冇蛋餘
冇的話生隻俾你

Btw包性格唔包5v

包唔包球種?

包紅白波球種

渣GA

禁止討論修改及盜版遊戲

老屎忽都唔睇頭post

日本立左例改save刑事

可能你係未來人呢

好似而家咁,LELE都有閃啦

貓巴先係未來人

毒UB都可以島BUG仲唔REPORT得

屌你紅字大字on9㗎

#13

睇緊文追緊Yuki同起PKMN post 比？

蕭巴都係YUKI黨 ??

正常都yuki啦

岩牙

一到星期五 個POST靜到

1001

FF到最後都係消失左

消失埋右

你BOT黎架炸 扮乜

王典出第12集啦

最右果隻小藍好正

有啲夾硬黎

對戰樹唔係會變我50呢架咩
打到1x先發覺冇減到

初階係可以俾你用lv100去輾

即係第一次？

原來同sm唔同分左grade

唔係好睇得明亂數
我未生過蛋要攞seed淨係生8粒 唔駛生127就得?
同埋攞完個seed點用落其他寵度?

8蛋法係俾未生過蛋既人用
127蛋就係有生過蛋先需要用

後面條問題唔明 seed係你當前位置 決定你之後會生咩蛋 每拎蛋或棄蛋就會跳frame=新seed

咁所以我攞完個鯉魚王seed有咩用?

拎強之前save定
生8條係睇你未拎過強既位，睇完load返先正式開始

你有冇google 過成個步驟係點做先
如果步驟唔明可以解到明
但個step 都未睇點講都冇用

Agger

哦 明喇
咁如果我生完呢隻想生其他呢?
重複8蛋呢步?

你根本未明

用返幅圖,當你想拎出消費5果隻強
首先你要棄強5次(咁就會棄左消費0 1 2 3 4)
然後再有強就拎出黎生,冇出錯就係消費5果隻
然後你就會去左消費(消費5+受取22)27果行,再慢慢睇要之後邊隻強再棄/拎
如果唔再搞,咁你粒SEED就會係27果行粒SEED,記得抄低
唔明唔肯定咪試下生,生到你肯定點樣運作先SAVE咪得

現充

啱啱收工

usum有冇話邊到打怪升lv最快

無

指插裙兒雞

內傷巴又恰新手

真係冇
一係打五大
或打game freak老闆定game designer , 但一日只打得一次

連鎖吉利蛋？

你估let's go咁on9呀

鬼知lets go點升
我記得係有去平原打過吉利蛋

連鎖隻蛋咁煩我不如島bug算

有時升3x lv進化懶得掟嚟掟去

吉利蛋好似本身要靠其他pkm連鎖連出黎
搞搞下可能擲去sm仲快

唔洗呀 撞草叢咪有吉利蛋
但你連吉利蛋都要預禁三個鐘到先升到100Lv

島bug唔係修復咗咩

你有另一部機唔update咪得

richhhhhhh

d老屎忽成3-4部機，好難同佢地鬥

可以delete patch架

衞x Fx?

x藍 xF x傷個d啦

bam

我得兩部3ds,一newll一舊（下moon神神地）
一部美版2ds

肚交

想買哂精靈球同比卡超2部機收藏

有冇清試過用小偷成功偷過lucky egg

我只看到錢

係愛呀清

有冇人得閒幫手連2場攞tsv

有個方法係用自己隻御三家搵, 我都係用果個方法

我三主有sr過唔用得

仆街，後面露左點，版主可否幫手del左佢

Reported
Bam

考試肥左

乜試黎?

證券 paper 1

我LCCI會計都肥過

Paper 1都肥

含考官碌鳩

5x % pass rate wo
我日日都8點幾放工，過海返工
點溫呀

anyone showdown now?

幫監考含

或者幫晒全部考生含搞到佢地考唔到

roy蛇 以前add過你fc

我ready了

OK NOW ON

我id haneda

你邀我

打多次他FC

4742 9213 9552

你

no one showdown??

VGC19 MOON SEERIES就有興趣

邀我

搵唔到既

SERIES

SERIOUS

拒絕左既

依個時候可以講句

垃圾圓廣

ROY蛇打MOON?

打MON

入揀精靈個頁彈返出黎既

砌緊隊 等我10分鐘

OK左?

唔得 而家邀唔到你 你試下邀我

我重ON

我都見唔到你

等等 我試下轉wifi

ROY蛇係咪隻秋MOON SERIES

YES

沖涼先,一陣再ON

撩人打交又走左去

BACK

打緊 等陣啦

見唔見到我

開返3DS先

NO

ROY蛇呢
ifung168

我usum真係連吉利蛋...

邀左

差少少連贏ROY蛇兩局

我唔燒,我贏埋第一場TIM啦

你ROCK SLIDE唔中我贏埋第二埸TIM啦

90%都唔中?

95%都MISS得啦

10%都BURN唔到?

不過垃圾都好似幾好用 打得大大力 用佢夾下隊先

本身拎左隻夢夢 然後想刷伊貝性格 但當時唔記得入左隻夢夢 係唔係已經無左喇？

夢夢RIP,應該係

洗左SAVE了??

係

好彩無乜大影響

其實有冇方法快啲CHECK到個野個個體值
逐隻逐項搵仲煩過搵粒SEED

爆機
我啱啱搞掂,生夠廿粒強就唔使再擔心錯SEED

要準確數字喎,
每次都要逐項計, 對RANGE, 加努力值去估
好似每隻強消既蛋位都唔同
如果計唔準, 佢話比你知攞幾多隻棄幾多隻都係唔岩

唔明你講咩
我以為你問8強法有冇得快D CHECK到IV
生強同努力值有咩關係

洗乜計
有software架嘛

啦 我既做法就係
父方SET全31 女方SET全0
咁我用6V百變怪生 唔係V果D就係跟原種 其他跟百變怪
剩低一項就係隨機 如果隨機果項同老豆老母百變怪都唔MATCH咪岩
例如係23 顯示VERY GOOD我當佢係架啦

玩左一個晏晝生左127隻
E+去試用
但每次都要準確INPUT老豆老母既IV, 帶既ITEM, 是否百變怪, ETC
假設你目標係71, 佢會計埋比你棄邊隻攞邊隻
但每隻強因為老豆老母IV唔同, 計出黎佔既強位都唔同
所以如果INPUT個老豆老母IV唔岩
佢ADVICE你棄邊隻攞邊隻就唔係71果格
唔知有冇理解錯, 好Q煩

冇6V百變怪, 手上有3隻百變怪, 淨係知佢地4V
E+先計清返佢地唔係V果2項咩數

唔會架
一邊入全0同全31,個強位遺傳父母邊項IV都唔會變
你入隻0入去咪比0你,你入隻31入去咪比31你,其他野一唔會變

唯一會變frame既得三樣野
1. 有無閃符
2. 係咪國孵
3. 性別比例 (1:3 3:1 全男/全女 無性別)

其他因素都唔變改變到你個FRAME
program有99%係準確

阿 仲有一樣
4. 是否用百變怪 同種生跳個FRAME又係會唔同

同蛋群唔同種呢

唔洗諗到咁複雜
同種生蛋 (護主犬+奉神犬/奉神犬+護主犬)
非同種生蛋 (護主犬+百變怪/護主犬+戴魯加)

我諗知錯乜
我用左伊貝+大奶罐去CHECK係咪成功
當左佢同種攞左個新FRAME

係
非異種係指同一系列精靈
唔係同蛋群

咁係要剔啲乜

咩剔啲乜

點樣SET
我生多隻大奶罐就MATCH
但一用百變怪就錯

會影響frame數既得黃色個幾樣

都係唔岩

咁你要睇下依家個seed位仲岩唔岩

你用緊咩生?

我用大奶罐+伊貝生就岩
用氣球+百變怪就錯

make sure你D選項有冇揀岩
大奶罐+伊貝
1. 道具有冇紅線
2. 左面有冇tick 異種生蛋
3. 異國/同國
4. 有冇閃符
5. 性別: 100%女

氣球+百變怪
1. 道具有冇紅線
2. 有冇tick 百變怪
3. 異國/同國
4. 有冇閃符
5. 性別: 1:1

堆寵全部自己生自己捉, 冇異國
有剔閃符
2都冇上紅線
性別有改100%女FOR 大奶同1:1 FOR 氣球
百變怪都有剔

算啦, 聽朝再比佢玩

錯你都可以試下 唔用不變石去生 睇v同性格都推算到自己去左邊一個frame

聽朝先搞
唔該晒咁多位大佬先

其實係咪你SET完D野無再禁多次計算

不如詳細講下你每一個STEP係點做
我地先可以幫到你

圖鑑編號唔同係當異種

慣左都係用班細路扑野

話說塊魂有咩秘訣
我打到地球後尾要300M已經好辛苦

我開左一場已經冇玩，頭暈

加上佢d視角控制又奇怪

一埸玩25分鐘 真係抵玩

玩住無雙同sp2等下星期既mario，波西亞同no more hero算

我生左127隻攞左個SEED
跟住攞返2雙鯉魚王出黎, 放左一隻男6V伊貝+大奶罐
2隻都冇ITEM同冇異國, 有SET 100女
生出黎大奶罐A, 係3DS RNG TOOL度第124 FRAME搵到
到呢度我估個SEED應該係岩既, 就SAVE左, 同係個SOFTWARE度揀左
Set the status after receiving this egg as current
我用個新SEED 生多一隻B大奶罐都係岩
但LOAD返攞左新SEED之後放隻百變怪同輕裝氣球入去生一隻出黎
就錯, E+試下其他FRAME搵唔搵到呢隻氣球

無買

訓醒又得了
係咪唔同種同蛋群都當係百變怪

唔係，但只要圖鑑no.唔一樣既話就要tick左面個異種生蛋

1002

個mario係咪翻炒

又話異國易出閃,我用異國計會冇左個閃FRAME

yes

屌你老味,係另一餅帶準備生返兩隻同國又啱V既去食個閃FRAME,點知出撚左閃
可惜唔係夢特

你當異國同同國係分開計，而且都係講【機率】姐，長遠睇都係異國中多過同國中

草繩結

初用亂數生蛋建議
1 除左100% 男女同無性別外，用百變怪生蛋既話你tick父方/母方既百變怪都一樣
2 多d係同國同異國之間轉下睇下有冇機會出閃，同一個frame有時只有其中一邊有閃
3 異國拎蛋跳frame介乎30-42，同國拎蛋跳frame介乎25-30，善用呢個特點，當佢要你棄30隻蛋既時候可以睇下有冇得拎一粒同國蛋黎減少棄既數目，因為你係同國跳左既frame同去返異國都係跳咁多個frame
4 當你生對項/閃個時道具個到可以剩係入紅線，不變石我會唔入，因為對frame冇影響，亦可以睇下唔用不變石之下粒蛋係咩性格，咁做可以有機會可以生到部分要用香薰先生到既寵，例如係固執自爆小卡比，或者係你冇指定性格既百變怪既時候幫你遺岩性格
5 生閃而又有幾餅帶既話多d睇定未來有咩閃會出，生定父母方再一次過跳
6 建議用百變怪生蛋，因為你放唔同種既寵去生好易miss左【異種生蛋】呢個option而跳錯frame

其實我又諗到個錯frame嘅原因
係咪你擺寵擺錯

先擺男（女） 後擺女 （百變怪）
生完要拎晒兩隻出黎

關事架咩
不嬲隨便擺又唔拎走百變怪

我試過先擺女後擺男
之後粒seed錯咗

未試過因為擺寵順序而錯seed

一定係你做錯野 睇飛花d新手建議啦

我諗係生完127隻眼矇耳聾
錯乜都唔知
今朝生到閃了
不過個個體值柒左啲
要升100呢

正常都要升100補銀冠

Book marked

屌,頭先嚇撚死
傳左D寵再生過發覺粒SEED錯撚左
好彩有心尾上幾粒SEED抄低仲KEEP住,即刻用返上一粒SEED再唔用不變石連生兩隻搵返粒SEED出黎

有mark低就唔洗怕 要搵返當前seed唔難

我估係抄新SEED冇加返取蛋消費
生到邊就抄左果粒出黎

無mark低 識玩嘅都好容易搵返

提示 性格 紅線

唔係用tsv搵咩

又做逃學威龍

李克用呀李克勤

唔係

咁麻煩
我直接拎seed

成功靠tsv生左夢特閃
食銀冠就搞掂

唔係白波 fail

邊到黎白波

自己睇世界賽2018

唔好教壞人

你依家覺得盲目咁生搏閃係咪好on9

無教壞人

係

好驚ON9左冇撚左粒SEED
咁個興奮度都係突然爆閃高好多既

我寧願要多d閃都好過生十幾箱先有一次興奮感，仲要隻野如果錯特性就喊都冇用

自從有亂數
連FF都生到佢生咗兩年都生唔到嘅超能貓了

勁驚粒seed 亂左錯左

成日覺得錯左咁
再check過又無意思

自從有左亂數之後
我未試過係屋企以外既地方生蛋

咁緊係啦

如果有APPS就好

TG

你亂數最好影定相 記得自己其中一次seed就好

假設有日真係出蛋錯左
咁你用舊seed再search 再慢慢篩選 拎返現有seed都只係5分鐘既事

我放左係球種form上面

400 YAN買左隻FIGURE
洗唔洗拎紫外線燈照一照

又學我

另外果隻你唔問埋 ?

你叫既

邊個另外果隻

尋日pm我果隻

要

咪依隻

係喎冇睇名
btw呢個價包咗手續費 , 你應該講埋個原價

63 YAN

細袋獸

屌你魔鬼高達

石破lovelove天驚拳

7蚊都唔使

moon series咩規則？

No mega, Has Z

LPLE 差夢夢就齊153, 有冇老屎忽可以借嚟開
我都可以借Melmetal

有冇隊抄下？

依家ON? 我都要呢隻開圖鑑

Sun series自己改啦

得，而家轉game

波波波波波波球

鬼蟬

再嚟
頭先放咗出波換唔到

封game

呢隻你係自己係GO到傳過黎?

點拎咁多糖

個mystery box每個星期開到一次，
開完半個鐘內會係咁出Meltan,
正正常常唔太黑仔的話，半個鐘出到19隻
事前刷定一堆菠蘿先，每隻可得7粒糖，
咁3次刷到400粒唔難

睇黎我要勤力D

其實都唔使成日開go嚟玩，
快極都要等幾日先開到box,
只要轉多啲stop儲定菠蘿同ball就ok

@老鳩

你生成點

都係果8隻
掛住搞亂數

990

助攻助攻 趁現充超能貓唔係到

992

993

994

995

996

FF bot召喚

997

DETECT超能貓不在

999

滾